點解D後生毒撚咁鐘意係條街鳩行

星期五六日係條街大部分都係後生毒撚

明明D行人道已經好逼，仲要成日dup低頭行周圍撞

去到信和買野又一條條企咗係度阻L住哂

到去建興睇球拍又係地面同樓梯梯塞住哂

見到真正買野既真係10%都冇

明明係屋企好多野玩，睇動漫/打丁/打機/砌figure/買外賣返去/食野， 點解係都要係條街塞L住哂

收皮啦廢老

本行認同

痴線有冇快到咁

人哋行街又關你事

咁上左年紀d毒L呢

樓主中年毒L睇唔順眼後生毒L

Logic fail, 毒撚根本唔會行街

唔抵得我搭車兩蚊？

我鍾意呀
打我囉廢老

毒撚阻街
建議人道毀滅